人民日報-所謂血濃於水，中國有絕對權動用台灣特別行政區的庫存來振興國內經濟及與注鬼子打負易戰。

人民日報-所謂血濃於水，中國有絕對權動用台灣特別行政區的庫存來振興國內經濟及與注鬼子打負易戰。

與洋鬼子打貿易戰

地球有台灣特別行政區依個地方咩